[精選] 如來知錯 觀音乃最初

薩摩都快樂 要太極懲罰你 老母

垃圾

邊忽呀

連狗打手全面進場

崔山東也是你 笠水狗也是你

李太白佢使我煉獄煉得多

你鄉音都幾重下

改詞改到粒字都可以消失埋

中國風呀

腦魔

支持繼續作埋佢

小弟肛囊財盡